\newpage

\section{Umsetzung}
\label{sec:umsetzung}
In den zwei folgenden Abschnitten gehen wir detailliert auf die \"Anderungen und Neurungen in der Android Applikation(\ref{android}) und am Server(\ref{server}) ein. Ein besonderes Augenmerk wird dabei in Abschnitt \ref{random_forest} auf den neu hinzugef\"ugten Klassifikator Random Forest gelegt. Abschnitt \ref{arch} besch\"aftigt sich mit den architektonischen \"Anderungen innerhalb der Applikation, die eine verbesserte Handhabung von Features und Klassifikatoren erm\"oglichen und eine leichtere Erweiterbarkeit garantieren. \newline 
Bei der Erl\"auterung der neuen Features besch\"aftigen wir uns in Abschnitt \ref{feature_beschleunigung} mit dem neu eingebundenen Beschleunigungssensor und den daraus berechneten Kennzahlen. Abschnitte \ref{feature_wetter} und \ref{feature_weitere} besch\"aftigen sich mit dem neuen Wetter Feature und einigen ausgew\"ahlten, interessanten Features gewonnen aus GPS Daten. \newline
Zum Schluss gehen wir auf die Änderungen am Server ein.

\input{chapter/umsetzung_android}
\input{chapter/umsetzung_server}
